有無巴打玩開day trade

最近幾隻強勢股，即市暴跌轉頭都會抽返上
有無人day trade呢d股？

例好2382、1478